+++
title = "删除服务"
Description = "删除已创建的服务。"
weight = 6
+++

删除已创建的服务。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **服务**。

2. 在服务列表页面，选择服务所在的命名空间。

3. 在服务列表页面，可以通过以下两种方式删除服务：  
	* 找到要删除的服务名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***服务名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。